圓玄學院一名女子跌入化寶爐昏迷送院搶救

圓玄學院一名女子跌入化寶爐昏迷送院搶救
2017-09-10 HKT 11:08

荃灣圓玄學院上午10時許，有一名女子跌入化寶爐，昏迷送往瑪嘉烈醫院救治。

消防到場開喉灌救，期間3名消防員受傷，送往仁濟醫院治理。

可以點跌

乾坤一開.三七氣流一轉

燒埋自己比先人

涼薄呀你！

神既考驗？
真心不怕紅爐火

仲攪到三名消防員受傷 ?

蒸氣???

三七氣流

圓玄個大爐成間房咁大架

行入去定跌呀大佬

藍可兒咁款

救佢都受傷 本人咪好嚴重

圓玄個爐沿着個斜路邊建而且幾深, 化寶要掉落去

現場消息稱，女事主事發前曾在化寶爐旁喃喃自語，隨後突然跳入化寶爐內，消防員到場後曾把鋼梯伸入化寶爐內進行拯救。

有目擊者表示，見到女事主曾在化寶爐旁的鐵欄攀高，並探頭望入化寶爐，有現場人士曾提醒女事主小心，但未幾女事主便疑失重心墮進化寶爐內。現場多人見狀，隨即合力在附近取水，不斷倒在女事主身上，助她降溫，並等候消防到場將她救出。
From蘋果

蒸氣會灼傷佢...

連自己都化埋

個爐入面溫度好高 就咁丟啲嘢入去 都會自動着火

一邊又話跌入 一邊又話跳入

化寶既最高境界

助跑先衝到入去